
 #### console.log( 'Binvenido, Gracias por Visitar' 🤚💻 )

# Hola! 👋 Soy Manuel Romero Baldovino
* Ingeniero de Sistemas - Fullstack developer
* Siempre en Constante aprendizaje,
* me encanta aprender y enfrentarme a nuevos desafíos.
La base de todo: Mantenerse en movimiento 🚀

###  📌  sobre mi:
Soy un profesional con aptitud para el
trabajo en equipo, liderazgo, buenas
relaciones interpersonales, toma de
decisiones. Con facilidad de desarrollar
habilidades y cualidades que me permiten
enfrentar eficientemente a actividades
propias de mi profesión.


![banner](https://user-images.githubusercontent.com/29136516/185747558-69f7131f-fd0b-4b84-972b-842d0c5b86d9.gif)




<!--
**maalroba22/maalroba22** is a ✨ _special_ ✨ repository because its `README.md` (this file) appears on your GitHub profile.

Here are some ideas to get you started:

- 🔭 I’m currently working on ...
- 🌱 I’m currently learning ...
- 👯 I’m looking to collaborate on ...
- 🤔 I’m looking for help with ...
- 💬 Ask me about ...
- 📫 How to reach me: ...
- 😄 Pronouns: ...
- ⚡ Fun fact: ...
-->

```js
const maalroba22 = {
  pronouns: "he" | "him",
  code: [Javascript, HTML, CSS],
  tools: [React, Redux, Node, Jest, Docker],
 
  
```

<p align="left"> <a href="https://github.com/ryo-ma/github-profile-trophy"><img src="https://github-profile-trophy.vercel.app/?username=caribosio" alt="caribosio" /></a> </p>

<h3 align="left">Languages and Tools:</h3>
<p align="left"> <a href="https://getbootstrap.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/bootstrap/bootstrap-plain-wordmark.svg" alt="bootstrap" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3schools.com/css/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original-wordmark.svg" alt="css3" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://git-scm.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/git-scm/git-scm-icon.svg" alt="git" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3.org/html/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original-wordmark.svg" alt="html5" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-original.svg" alt="javascript" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://materializecss.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/prplx/svg-logos/5585531d45d294869c4eaab4d7cf2e9c167710a9/svg/materialize.svg" alt="materialize" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.microsoft.com/en-us/sql-server" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.svgrepo.com/show/303229/microsoft-sql-server-logo.svg" alt="mssql" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.mysql.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/mysql/mysql-original-wordmark.svg" alt="mysql" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://nodejs.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/nodejs/nodejs-original-wordmark.svg" alt="nodejs" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.postgresql.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/postgresql/postgresql-original-wordmark.svg" alt="postgresql" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://reactjs.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/react/react-original-wordmark.svg" alt="react" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://redux.js.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/redux/redux-original.svg" alt="redux" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://sass-lang.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/sass/sass-original.svg" alt="sass" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://tailwindcss.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/tailwindcss/tailwindcss-icon.svg" alt="tailwind" width="40" height="40"/> </a> </p>

[![maalroba22's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=maalroba22)](https://github.com/maalroba22/github-readme-stats)


```

                             \\\\\\\
                            \\\\\\\\\\\\
                          \\\\\\\\\\\\\\\
  -----------,-|           |C>   // )\\\\|
           ,','|          /    || ,'/////|
---------,','  |         (,    ||   /////
         ||    |          \\  ||||//''''|
         ||    |           |||||||     _|
         ||    |______      `````\____/ \
         ||    |     ,|         _/_____/ \
         ||  ,'    ,' |        /          |
         ||,'    ,'   |       |         \  |
_________|/    ,'     |      /           | |
_____________,'      ,',_____|      |    | |
             |     ,','      |      |    | |
             |   ,','    ____|_____/    /  |
             | ,','  __/ |             /   |
_____________|','   ///_/-------------/   |
              |===========,'

```


